睇路啊 上親308 都會跌返落301

收到

信你

唉！大獲我買咗熊

多謝大佬

唉

岩岩放晒

我都仆街了

放唔放好

股災!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

GUN CALL!!!

兩燈又玩對家 又休息一日

我D熊點算

好勁 講完3分鐘內企穩左308

次次冇北水都古古惑惑咁升
北水一返黎就冚家剷

其實你有咩係倉？

486

冇可能上309 唔洗諗
最後逃生門 快啲走貨

收到大佬

唔跟大dodo跟雲神先

已走牛

牛4

升貢撚多，下個交易日唔回有冇人信啊

過夜牛準備

係嘅大佬，俾錢你買熊好無

就穿308

Ok 308重牛先

馬兄你現真身吧喇 教下細路點樣可以咁準

怒挾上 愈上愈多對手 平倉愈多人追貨

大dodo同雲清根本唔同級數

根據過往表現雲兄會快d見效
大dodo過2日就會發力

難道雲神禮拜三破燈
兩大燈神輪流破燈

世事都被你看透了

買左熊

其實試左幾野都上唔番310，好大機會再跌

今日幾時有試過 上310
今日試380 穿左企穩

今日都破左燈啦已經

ching挑機？！

你勁定我勁

我撐雲神 依家嗰市咁容易玩
跌入牛 升入熊 來來回回係299-310玩
下個月睇樓啦
聽日不問價入熊

雲神 又贏

典解貢準

破燈了

我阿婆都識買啦

所以媽咪麵勁d, 你可以收山皮

今次無升穿308
唔通會跌穿埋301